[1527]I.O.I討論區(16) 一週年。謝謝妳們

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 156cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

i-Teen Girls (Rookie Project) (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
Fantagio Vlive :
i-Teen Girls Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

LM 11-1=0

光速留名

記得正皮
一週年留名

留名

一週年留名

大叔大隻妹整傢私

姐寵老公留名

好靚

新post留名

PRISTIN fan sign
我yebin整孖辮好唔襯佢

我潔瓊

講起黎好似無見過潔瓊紥孖辮

宜家先知 原來海仁因為ss entertainment 搞到有陰影
要睇精神醫生 原本係真係同李秀賢一齊出道既
但新公司好chur咁又要訓練 所以海仁先退出
應該真係唔會同到秀賢出道

如果我冇get錯 佢話佢應該唔會以歌手既身份出道
可能會做下演員

點解比sse搞到要睇精神醫生 有冇detail

辛苦左咁耐未出到道不特止仲要搞到睇醫生

我覺得mnet既惡魔編輯都要付啲責任
明明係因為隊友嘛嘛 所以先做中心帶領全隊，但mnet就剪到佢好惡同獨裁式領導咁

佢靜係講話sse因為好多問題 令佢有恐惶障碍(?) 應該係講緊有陰影
所以就走左 去左HYWY 佢都有同新公司講自己既情況 但係新公司好想快D搞出道 新比hard training佢地 結果佢身心疲累下就透過精神科醫生講話要離開公司 但係宜家都係有同秀賢 同埋公司既人好close 叫大家唔晒擔心 佢話打呢段野出黎係因為最近好多惡評 所以先澄清返 韓飯

到最後都仲幫秀賢做宣傳 話佢地係一個就出道既狀態 請大家多多支持佢地
佢地係比任何人都善良既女團 希望大家多多喜愛
自己就已經接受左半年既treatment 已經好返好多 大家唔洗擔心

留名 個標題

其實HYWY無咩必要咁快出道 講真 如果果陣海仁已經出現左啲問題既話 點解仲要係咁操佢地 睇見都覺得心嗡 道又出唔到

上水

秀英扮彩妍

Omg hahahahaha 😂😂
Q: Do you think you looks like ostrich?
Kyulkyung: No.

前輩扮返cover 實開心死佢地
劉世允又扮得幾似

個NO.字feel到有怒氣

文福

冇事既,,,,,

個一點

笑死

pinky覺得自己可愛

170324 KBS 姐姐們的Slam Dunk S2E07

G忠老師愈黎愈好笑
Kang Yewon練舞個part
Somi part dancer係黃秀妍

又咬唇...

好正

야결경

依家仲周不時睇翻hot issue [/quote]

Q: How will kyulkyung rate her appearance?

1. Korea's 1% top rank
2. China's """
3. Asia's ""
4. World's ""
5. Universe's ""

A: I'm shy...

ching睇到呢到?

凌晨睇 笑到痴線
btw唔講唔覺

아이오아이病發呀

尋晚睇左

三個

唉

只要佢地開心，我地就開心

大叔

今晚ITEEN

小強

黃秀妍rap真係好型 但明明佢唔係rapper

媽，好正呀

ps 總是想念常常懷念的 我們I.O.I

不想分開

真係勁得意呢一

搞咩咁灰個po名又係

一上呢個節目就老左10年

叢林好好睇

呢個真 647條仆街

慶祝有情長高左留名

齊陰唔靚

係...之前靚d

老老實實 好柒

播사랑해 기억해

咁靚D

...............點搞

齊陰真係唔靚

又唔算既
但好有TROLL味

벚꽃이 지면

點解我覺得佢D語氣咁似有丁

啲尾音幾似

睇睇下有D位幾似AOA Mina

聽日係藝貞

15& jimin加少少omg jiho咁樣

聽日

如果五年後真係願望成真 不如我哋成班連登佬組團一齊去韓國去見佢哋

愈睇愈似elmo

5年後大家仲keep住上黎推post再講

實去啦 有ioi=有我

好想瘋狂fing支雪糕

之前大致有9up過下
到時殘巴響機場渣住個banner寫"連登I.O.I巴打們"

真係會係到5年架 斬巴唔信
雖然已經好似走左好多人

.............................................

到時點都一定會去
拎支旗仔高舉連登IOI巴打
未去先興奮

講下笑姐

一有消息大家就會上水架喇
上個post正評有3×個，我相信呢三十個人都會堅持到

一定會去
毋忘初心

去呀

世正巴

以前高登有d post 我一個人都係咁推

趕得切翻屋企睇KpopStar 好彩未開始啲Stage

為咗MinJu支持李秀敏個隊

唔講唔記得

屌

唔好變gay post ok?

唔係唔信既 只係5年後好多野都講唔埋 不過如果到時搞得成我實john既

咪搶我世正巴

又想召喚金世正戰隊

170325 有情Vlive直播 全場中字

快到

5年後要打工都唔知有無機會去

希望大家到時都係度啦
呢壇野定力少啲都唔得

Unnies
洪真京個頭

我半年後就要打工
我無論點都要去

我都打工啦 ioi 每次cb都去到

呢個要睇下

能力者

之前timeslip好似有絲打即日來回

原來係呢個

見到youtube有人up翻呢段片
[url]
[/url]而家睇翻覺得好惡魔剪輯
特別係海仁啲笑聲

同度延有得揮

住宿費都慳番

個post係咪壞壞地?用電話睇到,電腦睇唔到

連登網頁版係咪收左皮?
卡住左係度load唔到

好似搵到解決方法,copy條link,page果度轉做第二頁,就正常返

今日好似係第3次翻睇produce 101
次次睇到最後都覺得好感動
除左一周, 其他綜藝都未睇

唔得喎
其他巴打係咪咁?
我入其他post都冇事，係得我地個post係咁…

慢慢睇 唔使急

仲以為李秀敏個隊入唔到top4

係link果度 page/1 轉做2或者其他數字
我其他post有D都有問題

呢五年一定繼續推po

呢個方法ok

我頭先已經係 以為得我一個係咁所以先冇講

好似係第6頁有問題

淨係keep到係page幾果頁囉
如果上一頁又會死左
一死左就其他post都撳唔到, 要F5先得

咁起碼追到呢個post先

個po做咩 好撚gay

表情

推下先
仲時不時係youtube loop produce101 performance 既路人飯留名
想當年 vocal 組咁多組都好正
仲有bang bang ,the same place
不過唔會番睇第二次
無咁既勇氣

睇左27次101既留名

睇左50幾次啦 一定要翻睇

Lee Hae In 因恐慌障礙退出公司

Mnet 大型選秀節目《PRODUCE 101》出身的 Lee Hae In (이해인) 25日透過個人 Instagram 表示，自己因罹患恐慌障礙，已經離開所屬公司 HYWY Entertainment 及準備出道的團體，目前正在接受治療、休養當中。

Lee Hae In 表示：「在 SS Entertainment 時期就因為各種問題確診為恐慌障礙，雖然進入了現在的 HYWY 公司準備以團體出道，但醫院方面勸我休息，我也對自己沒有信心，所以向公司傳達了想從團隊中退出的意思。」，說明了退出公司及團體的原因。

她也向 HYWY Ent. 表達感謝：「HYWY 擔心我的狀態，在很多方面都給予了幫助，而且毫無條件地接受了我的請求。很多人誤會我們之間有不同意見，我想跟大家澄清沒有這種事。因為是練習生身分，所以公司並沒有發表官方立場，但卻因此產生誤會了。」，最後，Lee Hae In 也表示會在今年內盡快恢復，重回舞台，希望粉絲們能再等一下。

另外，Lee Hae In 在《PRODUCE 101》結束後先是與 SS Entertainment 和平解約，之後與金昭希、Han Hye Ri、Lee Su Hyun、Yun Chae Kyung 組成企劃團體「I.B.I」，發行出道單曲《MOLAE MOLAE (몰래몰래)》，去年也出演翻拍劇《1%的可能性》，首次挑戰演技。

海仁8年啦幾時真正出道

有冇可能HYWY按原定計劃出新團
海仁好返有返信心之後再加入呢

其實真係好似上面有巴打咁講 都係mnet惡魔編輯啫
講真audition programme真係善良少少就冇左個機會
進取少少又話你自私
搞到宜家咁樣真係幾心痛

恐慌症一醫就要搞好耐
呢兩三年韓國演藝圈都特別多呢啲事發生

彩妍好靚好想錫

我係咁loop翻當時produce101 d惡魔剪輯

sorry我又諗起佢

璉靜輸比世正同Somi真係好灰

佢見到縺靜唱到高音即刻黑晒面

頭先睇左yebin同全素妍段片
仲有隊長大隻妹say my name段片

yebin rap真係好型

一開始覺得yebin rap bang 超型

我都係因為bang rap入坑

佢龜船話唔改詞搞到扣左分

無陰真係靚好多

重溫

Balck Widow佢有份作 加返晒分

yebin跳舞都真係好勁
佢D powerful dance真係係101數1數2
真係名符其實既 a class

澯美真係幫唔落手

有冇人覺得嘉熙當時係搵野鬧pinky
我見youtube有人話嘉熙可能專登做到好公正
廢事比人話佢偏幫pledis

活佛

活佛依家真係

挑機

audition programme預左架啦
咁但係pinky又唔係冇沖擊既

大隻妹件衫太伏

有冇果張大隻妹手瓜p圖
第一次睇笑死

結果播完個個都大讚Pinky
冇壞既

當時鄭海琳高登比人屌柒

係咪因為鄭海林衰左

爭C位

每日指定動作
woo babe~

金燦美

果陣睇真係 依家想睇都無得睇 瘦左勁多

另一重味道囉

大隻妹唔大隻仲叫大隻妹黎做咩

依家大隻妹要增下磅先得

早排睇佢隻腳覺得太瘦

岩岩睇大叔捉蛇 點解去到叢林皮膚都可以咁靚

647唱花路想食正 仲要一齊攤係到

搭晒嗲咁

金世正bro出黎回應下

我愛陸星材！！！

我屌你啊，邊個撐條柒頭即刻同我作對，
搞鳩我家世正必須死

我咪你家世正

又係得把口既朋友

呢度啲巴打已經癲左

回味下

痴線佬們開始現形啦

還我清泉

我咪係..

計埋我。。。

大隻妹件衫太伏 [/quote]
果陣睇真係 依家想睇都無得睇 瘦左勁多[/quote]
想當年睇大隻妹呢段勁多次
太得意啦

又係會買姜美娜搞事

晏爹

日日番工都MON緊個PO
5年後梗係要到

榜樣

永續I.O.I

之前 timeslip 飛十幾個鐘去韓國都去睇

又關我咩事

早晨!

som

話說最近都冇咩女兒既消息…

發夢大叔係我中學同學,係咁溝佢 唔知係咪睇完647

好彩你都知係發緊夢

拍戲 電台 game show TOEIC
都係個d
但電台最近好似唔見佢上？

頭先見S2討論翻timeslip
喺我眼中佢地永遠都係咁完美
就嚟叫春叫到變週經

痴線佬唔該走番出去

我先清泉

我就真.大隻妹老公既..你地就唔知啦

我先係喎

我地係呢種csl

點解唔可以畫靚仔啲

左上我黎 右上智英

點睇你都係中間個肥仔啦

痴線 我咁瘦

今日又好靜

早晨

夠鐘睇我兩個bb v

Pristin唔上The Show

The Show

冇得見somi

屌你youtube bam9左我ac

點解

copyright

170325 MBC 我的小電視 E92 中字
[url]
[/url]

3月27日下午，女團PRISTIN做客KBS 2FM廣播節目《朴智允的歌謠廣場》宣傳新曲，並談 及各種話題。

節目中，主持人向PRISTIN問及首次做客廣播節目的感覺，成員施妍說道：「真的好緊張 ，好像真的成了藝人的感覺一樣。」接著，成員以1對1面談的形式做了自我介紹，娜榮說 道：「我是23歲的Stone娜榮，雖然看起來很安靜，但我很積極。」 Roa談及了自己的魅力，表示：「我的魅力是『溫度差』，我認為我同時具備溫暖又冷酷的面孔非常有魅力。 」 Yuha則表示自己以擁有黃金比例的身材為傲。

不僅如此，主持人還向成員周潔瓊問道：「聽說你有『時尚恐怖份子』的稱號？」周潔瓊 答道：「這是個誤會，之前我在某個活動中穿了私服，因為外套的關係所以才被稱為『時尚恐怖份子』。」其他成員也補充：「潔瓊平時真的很會穿衣服。」為該稱號做出澄清。 另外，PRISTIN近日發行了新專輯《HI!PRISTIN》，目前正攜主打歌《WEE WOO》積極宣傳中。

（責編：楊雯茵）<全星網> 版權所有 全星網 轉載時請原文轉載並標明出處網址

件褸佢好鐘意加嘛
成日都見佢有著

件褸好無辜
明顯係襯個位既問題

真係就算幾攰望到pinky都有種治癒既感覺
根本就唔關件衫事 顏值勝過一切啦已經

人型著咩都型,人靚著咩都靚

elmo start

同女兒真係好似樣

睇片塊臉圓d

愈睇愈似女兒

連個咀都...

呢個SooKyung我幾鍾意喎

係咪得我覺得襯得無咩問題

fantagio係咪無交上網費

呢兩日又有個成日上傳週偶既channel比人bam左

渣ga

OL姐姐look

日日都好lag

cut撚埋

佢D字係最靚果個

自製黑歷史女團

真係好似

女兒靚好多喎

之前張自拍似啲

真係似喎

tmr秋藝真?

a ang~

果陣睇真係 依家想睇都無得睇 瘦左勁多[/quote]
想當年睇大隻妹呢段勁多次
太得意啦 [/quote]

喂唔準恰我老婆

韓國版力威師父

嘩 你睇大隻妹啲線條幾靚

我地係純天然唔打針唔食藥，皮膚無粒粒

你留意下 食藥嗰啲人個頭好大 個身爛哂 你睇下大隻妹 個手臂～ 同條腰 個比例靚到～～

show me 2頭肌

係咪應該調番轉,叫佢唔好恰我地

屌你有聲成棚徒孫一起去～

唔操下半身

其實我幾鐘意咁既大隻妹喎

明顯係韓國張家銘 打撚死你 同早排果幅電鑽gif圖鑽撚死你

大隻妹以後要改名做康師傅了

差唔多啦 最鍾意係仲有兩舊面豬登嗰陣

做乜鳩

笑撚到我仆街

喂 點解大叔同大隻妹都冇轉簽名
pinky同活佛要呀

又係Pledis啲屎橋?

未改簽名前靚D

唔好對 pledis 咁高要求，冇改佢地名已經好好

真係好彩pinky唔係叫zhou

今年新女團會唔會pristin大戰i-teen

預左

希望佢唔好再露額頭

就要睇下有冇細公司跑出啦 三大今年應該都唔出新女團

有本月少女

好治癒

世正

瀏海成功拯救壽星公

都係果句, 我覺得本月少女唔夠響

agger

唔理其他啦
求神拜佛fantagio俾首神曲黎

今晚要再夢見返大叔

佢都幾有運
冇乜鏡頭都可以令人留意佢
仲唔知點解入到f社
仲可以同度丁出道

早幾日夢見，訓醒之後好空虛

呢個係咪大叔個孖生細妹來
我所認識既大叔唔係咁樣架喎

但係我地左手又係肉, 手背又係肉

我都覺得好神奇，點解f社會簽佢
話說佢喺pd101比我嘅印象都幾深--“整容前”嗰啲相咁嘅樣

全真七女 vs 神經俠侶

金庸fans?

求其噏

170327 @parkdolsun INS更新 合照 #周潔瓊

是昨天錄製你好的後台合照嗎👀
期待明天晚上周周跟滴滴的初綜藝放送

woo babe

喂...你貼左我貼咩

屌 正想召喚你入黎

唔係咁樣爭飯食呀? 搵餐晏仔姐

表情包

Dodaeng’ s Diary in LA 新teaser
度蜜月

係咪得我一個係咁望住Hana

我都係

又嚟啊

女仔興趣大D

壽星公額頭飽滿有福氣啊

【170328 Somi合流《偶像電視劇工作團》】
據電視台相關者透露，KBS正在企劃網絡與電視共同進行的新概念節目，名為《偶像電視劇工作團》的節目，將通過女團成員完成從劇本寫作到演技的新形式呈現，最近Red Velvet澀琪和Somi確定出演，兩位將通過節目首次挑戰演技令人期待。節目將在確定主要角色之後於4月中旬開機，預計5月末通過手機平台首度公開。

有無wow

如果mnet自己train一班訓練生再開節目培訓佢地會好啲，出道之後under cje&m，唔洗有限期
因為又係果句，遺憾一個都嫌多

冇
Somi又多個節目

UNDER呢間未必咁多練習生想玩喎

CJ唔係好大架咩
我頭先睇到好似話唔洗練習生經驗都可以參加

白鐘元

到時可能有女版文福

即係成長日記
由乜都唔識練到出道

正喎 仲會唔會加人入去 想睇多啲唔同團既idol

即係女兒

邊位

岩岩見到skymusic賣miss me親簽398
如果唔係無錢 一定買左佢

解散左既4 5線團個價都仲係咁高 老懷安慰

果陣佢一話可以買我就即刻落訂

mwave

之前我係ig收都只係180

岩岩見到個youtuber去睇Mcd果陣
去toilet撞到pristin
WTF

sky
唔記得幾銀了，好似兩舊水左右

youtuber

我買120左右

咁抵

今個星期MCD同音中停播

去睇MCD可以係YOUTUBE直播?

Tara_official
聲明：
對於這次T-ara組合專輯中收錄後輩DIA所創作的歌曲事宜，雖然公司之前判斷這是前後輩之間的一種美德，但公司接收T-ara粉絲們的意見，尊重T-ara和queen's之間友情. 公司決定撤銷收錄DIA創作歌曲。

MBK
又唔係唔知韓國啲輩份長幼有序
咁玩DIA

Som

瘋狂幫DIA招haters

mnet做得養父養母多
終於諗住自己生返件

7-8名女團成員
機會黎啦

之前好似話會加多2個 咁快就想玩死DIA

7-8名女兒

作曲都要分輩份真係慘
已經分唔清長幼有序,究竟係好定唔好

睇錯

喺日本好似已經同Dia一齊Do it amazing打招乎

首歌歌名係t-ara出道日期
d fans就話點解唔係Hyomin作
就散都要攞黎宣傳mbk新團
其實唔多關長幼有序事

個個都剪晒空氣瀏海

KBS女兒應該有大叔同率濱份

痴線㗎老咗咁多嘅佢

Yeonjung Dayoung DJ vlive

26:00開始

因咩事停播
好彩仲有音銀

kcon同棒球

見少佢地一次

好彩淨係中意睇音銀 MCD得閒都會睇

Pristin上唔上SC?
音中就咪撚提啦，名都打撚錯
MCD而家好堅，有個人fancam，4k fancam，歌詞上面仲打埋邊個唱，方便新飯認人

4K真係好好J
依家KBS有1080 60fps,但係都係唔順

唔知係唔係因爲Somi
Slamdunk S2好似仲好睇過S1

上
原來音中依家都有個人fancam同4k fancam

講緊mcd呀

我知呀

團魂

我地重開心過本人

Gugudan10隻中簽名會機會大唔大
定係15隻穩陣啲

hicam好正

見到呢啲相真係好開心

音中我都係今日先知
擺左響另一個channel度

有埋Pristin就好啦

MIRA

佢地真係唔上The Show?
唯一可以五個見面既機會…

好易撞到啦

呢張娜英個樣好耐人尋味

金娜英(笑)

究竟係唔上定冇得上?

等下星期出schedule

woo babe~自己大隻妹自己貼

有情既漫畫終於出

會員康美娜每晚定時定候就出來貼gif

琴日比我貼左

對眼好大

屌! 嬲

Hyper Somi

每日都好期待會員康美娜post自己

好可惜會然김세정唔post自己 今日個stage勁多扮cute位

大隻妹咁靚要同人分享下

po錯龍爺

얼굴 찌푸리지 말아요

見到真心笑左

咩事

can you feel my highlight

以為你用句歌詞形容大叔 原來係po錯
原來依到都有highlight fans

我highlight

highlight

Highlight正

睇完Slam Dunk
姜藝媛係咁哂自己大波
仲要個個都唔怕講
同埋啲老師越來越好笑
花英老師越睇越正

Somi身材一定唔會輸比姜藝媛

唔好變痴線佬post呀 呢到係難得既kpop清泉post黎架

喂你講咩呀 又想講我D手足

冇講咩呀

收到風有人想攻擊手足

洪真京好好笑 唱歌笑到抖唔到氣
另外越嚟越鐘意洪真英

花英老師個樣有啲膠膠地

好想知佢幾多歲，打滾左咁多年應該唔細

我估三張尾左右
以前WG時期佢已經係JYP做編舞，Nobody都9年啦，加加減減三張尾應該差唔多

Btw, 固執不通過老師死都唔肯除眼鏡
直覺話我知應該同ZionT一樣除左之後會霸氣盡毀

固執不通過老師辣殺 花英老師正好多

固執不通過老師好似教唔到佢地咩技巧咁，淨係嗌佢地跟住跳
花英老師就逐個動作教，試左大家去到咩位先

gugudan出演《SNL》第9季 4月8日亮相直播

3月29日，tvN綜藝節目《SNL Korea 9》方面表示，女團gugudan將作為來賓亮相4月8日的直播節目。

《SNL Korea》是美國喜劇秀《SNL(Saturday Night Live)》的韓國版，由申東燁、金民教、金俊鉉、安英美、權赫洙、鄭宜蘭、李世英、鄭勝浩等作為固定成員出演。此前，gugudan的成員世正、美娜曾在以女團I.O.I成員身份活動時出演過該節目，此次兩人與gugudan成員再度出演，表現令人期待。

另外，《SNL Korea》於上週六（25日）迎來了新一季節目，首期來賓秀英（女團少女時代成員）以真實自然的表現為觀眾們帶來了歡樂，獲得了良好的反響。《SNL korea》於每週六晚間9時40分播出。（責編：歸芸珠）<全星網>
版權所有 全星網 轉載時請原文轉載並標明出處網址

個idol school有片睇
幾吸引

出事啦係snl..

大叔又要玩腳？

好期待喎

海仁會參加

金淑key上去既

真京都係啦

真。mina

Seoul Fashion Week

彩妍

對鞋咩事

對鞋

fashion呢d野

真京佢key得好喎
比佢fake左添

度妍成套裝束睇落好怪

原來琴日the show next week有Pristin

我真係唔識

我都唔忍心講出嚟

我都淨係留意到金淑

#05_HyoJung (After school i.G.T)

原本上半身重好地地,碌落去真係

終於係冇陰

泰妍小迷妹

下面個張focus咗係東雲到

你講一講我連上面個張都轉左focus

下面果張攬住我瓊果個係sally

Sally bb好cute cute

又你瓊呀

我覺得還可以，不過腰位低得滯

不嬲都係

對鞋搞到個人好有笨重feel

金世正lifecafe喺咪重開
有3月19嘅radio中字

正

吓？？？？？？係咪迫我

度妍好地地咁高 成套拉短左佢對腳

瓊好似係我架喎

謝謝你們 我愛你們

黎ggd飲個茶先

屌冇眼睇

老婆

12:17活佛真係

12:26先岩

召喚指定動作

某會然今日仲未上水

咁早

大岩蛇笑到我

點解無上黎咁耐都仲未出現woo babe圖既

woo~babe~
頭先打緊機

WOO BABE

巨人

佢有冇170 世正好似小人國

巨人soyee 我正睇落細細粒先正

大叔行到好有大姐大嘅feel

對於曲髮世正真係冇哂抵抗力

早晨 我地既合照

靜
推下post先

拍CF

靜

隻手仔

膝頭

好靜

其實有keep住F5
但唔知有咩好講

過多兩日就係當初選出IOI成員嘅日子

如何回到當時

[INFO] Chungha to record 'Kim Sohye Special' with Sohye on KakaoTV on 04/03!

MIMI

Nexon 'Legion of Heroes'

彩妍

小強都有去

小強咁靚既

請夏dance practice

小強靚靚
btw有啲似kassy

8:25
好有禮貌既後輩

鄭演員真係好過份

Btw, 呢個係手機game廣告但啲內容好似冇乜關係咁

唔睇對鞋其實冇乜野

你同學好靚wo

Sudden Attack Making Film

有d想dl

WTF
Unnies段舞

KB金融同有請度延續約

難怪之前度延同南柱赫拍CF

我的隊友 我的眼睛

哇 屌
原來壽星公已經唔算差

應該好有實力呀佢

對唔住有情，我真係撐唔落

救命
想知會唔會有人直播留言踩佢

聽日係度延 見到一樣顏色指甲油

i-teen girls真係幾令人失望,唔止今晚呢個,
用咁既人腳開團既話,都好難唔係Ace團

靚到dum一聲

咁搞法真係度丁與朋友們
btw尋晚個Hyojung都Ok

希望有實力搭夠..
睇左啲直播都圈到飯嘅

不過好多紅既團都唔係個個靚既
慢慢會順眼掛

真係好失望

Shinsia

你個閪仔又爭飯食 貼你瓊啦 你咁威

呢個又邊個來

雖然咁講好仆街...
但真係有種拉雜成軍既感覺
同Pristin唔同，Pristin一早個個準備好哂個個都睇得唱得跳得...

拉雜成軍
莫文蔚兄同我諗嘅exact7tly

咩concept嚟㗎

好似為出道而出咁
不過可能布有反轉呢

唔記得左今日播

人比花美

又未至於拉雜成軍既
但其他人都遍向有情個邊既類型
驚出到黎度延會格格不入

有情個邊 姐係可愛路線

唔驚既
開頭我都唔睇好 gugudan, 依家睇慣左都幾正呀
特別係 mimi

GUGUDAN一睇已經正啦
呢隊

應該真係趕出道 廢時浪費度丁光陰

其實一間中型公司通常有幾多練習生

算係 但都係感覺上
可能我未夠了解佢地

gugudan一睇已經正+1
F社呢隊，唔敢話係差住，但係...好奇怪

睇樣都已經輸哂..

感動

金度延力挽狂瀾

諗起Whatta Man fansign

有女兒做電台真係好
又搵請夏做嘉賓
佢地一出新歌又幫手宣傳
最後問唔做歌手有冇覺得可惜（好似係）有d sad

好準時喎今晚

今日冇mcd都有新woo babe?

快到頭暈

最後一名成員真係壽星公
不過見到今日嗰個真係覺得壽星公唔差 前提要有瀏海

其實翻版女兒同第五個都唔錯既
係今日個個....

唔係仲有一個?
張圖有八個人

唔計度妍既話咪最後

最後係度延嘛

翻版女兒好似幾cute

喔
柒左sorry

佢地啲vlive原來有哂中字
不過條條都成粒鐘冇乜時間睇喎師傅

呢隊iteen girls會唔會變朋友隊
本身對壽星公冇乜好感

iteen今日果個好似蔚雨芯

不了...............................

好似係即時翻譯
仲以為聽日係度延tim

似踩多過讚

琴日個忙內點睇
D人話做到門面

仲等我即刻search 結果

認真 真係就算趕出道都唔好咁啦 不過應該會有啲實力既 笠定頭盔睇定啲先

門面一定係度妍㗎啦
不過係幾靚

似醜版率智

咁撚大鑊

100%係咁樣，本來F社推人方針係咁，
但呢隊d朋友們真係太差，
估唔到今次F社揀人咁令人失望

P.S.希望i-teen girls出道後可以Bin我C

塊面好大

我都希望可以瘋狂打我面

真心
如果樣冇乜特別實力又唔出眾嘅話好難撐
只會做唯度丁飯
特別係好自然地會拎嚟同gugudan wjsn pristin dia比較

希望出道後拎我呢番說話bin c

終於抽時間下定決心睇Timeslip
自己一個拎住支屎棒係度fing
跟住佢地一齊唱一齊嗌"I.O.I Hwaiting"
點解時間要過得咁快
好掛住你地啊

凌晨睇勇者

睇左一次 喊足成晚之後就唔敢睇

我早兩日都的起心肝睇左 已經喊曬成年既份量

女兒套劇4月10日開始播

如果大叔有份就正

[INFO] 170331 DIA to hold a mini concert on April 7th at Blue Square Book Park + Kim Chungha, DinDin & more to guest on their concert

朴智允、張東民、徐藝智、大叔

下面仲有647同Joy

原來個list咁多人

唔凌晨睇既話一喊就會比屋企人問咩事
個人心情剖白果度喊到仆街

又有得見面

正花老師,Wave女神同去練舞

笑咗

啲名好正

我岩岩先見到打錯咗花英老師個名
btw花英老師IG

你唔講我都冇發現

屌，冇發現+1
完全冇違和感
可能咁啱呢兩日睇梗exid正花套網劇

花心到出晒面

[VIDEO] Chungha singing the 'Pit-A-Pat' OST live as a present for the fans who completed Chungha Time event of 777 posts! [Pt 1/2]
#김청하

twitter@goddesschungha_

咁啱碌下個vapp web drama個channel見到有咪睇下

完全係 你冇撚野呀.jpg

鬼手
MBK啲人識唔識執圖

MBK整張宣傳圖都衰過人，執柒左佢啦

I.O.I Sejeong

唔知佢地係咪一齊拍呢

應該分開

睇到佢地以咁嘅形式拍宣傳片已經好開心

有情又扮老奶奶 笑死

仲縮喺度延後面

ioi完整體呀

為何你還來撥動我心跳

FF下佢地係一齊上
真係齋諗都開心

希望嚟緊101會請佢地上去做guest

堅係唔差喎
可能係俾琴日嗰個嚇窒左

客串應該仲高收視

最尾。。。好troll佢要執返

係就好了

等大家回味下

瀏海的重要性

啲福氣出晒嚟

已經冇哂期待,之前仲FF佢地可能係Pristin既對手

不過照之前F社 應該會淘汰幾個
之前睇貼吧師兄之前由十減到六個
仲有希望既

我都寧願佢少啲人出道
始終idol好講樣

呢加只希望琴日嗰個醜版率智會俾人淘汰 主唱方面度丁都可以

真係喊出黎
明知係分開拍
但一見到係IOI全體真係好滾動

咁老實 如果度丁做main vocal 真係會差咁啲

會唔會啊? 講到依家八個出哂鏡啦,
得一個門面點玩啊

前日個Hyojung係咪vocal 嚟架?
有丁如無意外應該係rap擔當?

ioi永遠來架嘛

我係咁loop段片

忘不了

아이오아이 못잃어

睇到喊左。。。啲畫面又出晒黎

有無人好似咁笑住黎睇 個種笑係心入面咁笑出黎

ME
尤其係嗌"素慧呀"嗰度

素慧 想做歌手嗎
留名s2 集集loop

暖女pinky
Q: Where do you want to go now?
1 China
2 Australia
3 America
4 Japan
5 Europe
6 to my heart? ♡
Kyulkyung chosen no 6

條片…
我好掛住你地啊

我

170325 SBS 遊戲樂樂 E12 中字

我夜

夜哈娜

170330 Mnet 看見你的聲音4 E05 中字

又有Somi

如果有埋全隊既shot就好

睇完真係好掛住佢地啊

一週年粗卡

雖然我地仲未有飯名
但係祝앙순이들 1週年粗卡

已經一週年

終於買埋WHATTA MAN隻碟 中左CHUNG HA卡
買曬咁多隻碟 都係唔中SOHYE

上年今日
正式宣佈佢地成為I.O.I既日子

有冇巴打有Somi喺slamdunk同黃秀妍影嘅相

一條teaser既威力已經咁大 到時重組咁點算

對 爸爸微笑

會喊住咁飛去韓國睇佢地

當年今日

一週年

要啦

我和陸星材那個了喔！！！

還有peniel喔！！！

還有炳萬喔~

..........

睇到呢條片真係

上面做咩事係咪發生左d我唔想知既野

kpop清泉post最後都係難逃變CSL集中地既命運

CEO啲造型真係

個造型師又玩9佢

真係點著得落手
啲阿珠媽都唔會咁著

屌你呀

唔關cody事 係佢自己簡嫁 佢做理想mv嘅試範 如果有睇s1都見到佢啲衫本身都係咁上下

炳萬

s1個埃及妖后造型

閔孝琳幫佢化嗰個妝真係笑到hihi

最搞笑係佢慢慢覺得好靚

喱個貼左啦

睇番音銀Pristin啲views
有成十萬拍得住Highlight，甚至高過好多人
真心覺得新人做到呢個程度其實超出預計
唯一預計之外係出果陣好多dislike
老老豆豆P社唔亂搞啲乜既話，Pristin前途絕對

以呢個勢真係唔錯
MV已經過埋gugudan

呢句我都唔知開心定唔開心好

出道左一個禮拜多D就有咁既成績真係唔錯架啦
gugudan仲係靠緊大叔大隻妹嘛
pristin之前又開足幾個月con
所以人氣應該平均返D
利申:果陣每個禮拜youtube都有睇

produce 101 s2 未播都已經第10個post 我地就得返咁少人理

音源逆行成功了

勝在有7個101個個都有fanbase
出道之後情況比想像中更好
原本都擔心淨低3個怕佢地冇人理
而家反而掉番轉，以連登為例已經有好幾個夜哈娜飯
我身邊有fd又鍾意美國line(成妍,Kyla)

冇架喇呢度仲邊會有新飯
係靠我地撐落去架喇...

但係點解咁奇怪 mv係IOI分拆出黎最好
但音源

我覺得兩樣冇衝突
MV會有路人飯睇
而音源要刷先有

更何況外國人有幾可刷到音源
係睇韓國班友比唔比力水
Youtube就全世界都睇得

點解要closeup..

我有推呢度架
s2有10個post係因為有班痴線佬鳩推

甜肥美大隻妹

新版

上升榜
都係入唔到top100

170330 KBS Happy Together S3 E492

有同照咩？
只係見somi瘋狂攬住佢

佢地推到我唔想睇，半日就大半個po
都唔知講緊咩打咩

冇睇了+1
冇時間追，等開播先再算

chungha都玩

女兒開左Vlive channel

係咪太多金剛棒
4/4開始投票 7/4開始播

黃秀妍係咪hot issue掀起件衫嗰個

係

變左dancer

原來公司係HAPPYFACE
成班走晒LU

我赤兔馬！！！！

Happy Face就算數la,睇下Dal Shabet就知

但happy face唔係出左隊新女團咩

4月7日 kst 6pm有Produce 101 S2播出前特備節目Countdown 101
有Somi 有情 女兒 Jea同裴老師

Dreamcatcher?

又有得睇101互動

好似係
咁走咗班人咪好唔抵
本身應該都係推佢地上101 然後出道

各位記得今日iteen girls到度延啦

有情打頭陣
度延埋尾

Dreamcatcher唔算完全係新團
有幾個係之前一隊叫MINX既人來

個陣好似話係選完就成班走哂

想當年一掀起件衫
票數就直逼世靜

其實好似仲有惠利同秀腎

佢黑髮比金髮好靚

金世正的LiveCafe

【170401 簽售提問紙】 To. 潔瓊如何看待IOI時期產生的外號“色（色的）潔（瓊）呢？
--> 都是因為世正姐姐還說都是因為當時在世正姐姐旁邊才會有這種外號的

我老婆就開vlive喇

Brown係有情

點算
壽星公越睇越靚
個樣其實幾標致

＋1
不過只限有瀏海
或者可能只係因為比醜版率智嚇到

有瀏海真係差好遠
而家覺得佢幾靚幾可愛

大紅唇

固定環節

壽星公

有冇最新圖?

係全隊Minx+2個

入面既女主

壽星公的逆襲

璉靜？ 靚到差啲認唔到

呢個係璉靜?
靚左咁多

李書靜談她的暱稱：
當我第一次出現在produce 101的時候沒瀏海，人們嘲弄我為“壽星公”。一開始，我覺得很受傷，可能因為我年齡比較小不知道該怎麼面對。但後來，我很感激人們指出我這個特點，直到現在還記得我。所以我開始覺得“壽星公”實際上也是一個好的別名。
我要說的話可能有一點兒重要，但是看起來很多人都很擔憂我。當我在produce101時期，上節目前沒能完全準備好自己，這件事非常遺憾。但是通過這個節目，我知道了我的弱點和缺少的東西。我在慢慢努力彌補我的不足，所以希望你們能繼續關注我。我一定努力給你們展現一個更好的面貌，所以請繼續期待著我。

韓國都有壽星公

我改左少少 因為貼吧翻額頭妹

意思差唔多

去完宇宙之後靚左勁多

宇少太高汁

你宣寶

突然諗起當年呢個stage好大爭議

有人問我同大隻妹係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日大隻妹已經嫁左人，生埋仔，我都會祝福佢，守護佢 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意大隻妹，我只可以答你，因為佢係大隻妹

屌呢段野
幾耐冇見過

當年有咩爭議

同問

唔會SOHYE第一啦...

咁凍仲著超短褲

其實睇番現場投票影響
最後都唔當一回事

Q: Among the IOI members, whose the one that you got into contact with the most recently?

JQ: Yoojung..?

順位問題
女兒第一
彩妍第二
Pinky第三
我有無記錯？
個陣個個捧pinky
但都有人講佢個表情同個stage唔夾

造型師真係好緊要
你睇素慧,璉靜番番自己公司,即刻掂晒

How do you feel about today being exactly 1y since Produce ended?
NY: Time passes really quickly
(mte...)

現場投票跟本不可用唱功,舞技作準
復仇者聯盟個次都係

第2係Pinky

但係女兒呢個stage真係喎 表情演技真係無得彈

我睇果陣已經心諗
得三個人果組其實好著數
所以果個金幸恩都可以突圍
若果Full moon唔係三個人而係四個甚至更多
票源分散左女兒就未必贏到

有無人知佢叫咩名 ?

真係做到吸血鬼既表情
Pinky就笑得太多 冇左吸血鬼既神態

可能係現場好多人估唔到女兒可以handle得咁好
加上現場睇同我地隔個mon睇既唔同既
雖然我都覺得pinky係正D

好似係彩妍第三 Pinky第二

係有驚喜 而且得三人 唔會分薄啲票

櫻花現場都反cup

大大聲咁笑咗出黎

睇完HT3 仆你個街比首歌洗左腦

好可愛

大叔同Som綜藝能力都已經算好好
但一拍埋另外3個度 份量即刻少晒
仲cut埋大叔告白個part

真係

有冇告白part link

同求

係呀 之前好似見過有張合照 定係我記錯

上集預告

冇印象

咁耐都未有中字既

叢林

Unnies未出

睇到somi喊

pd teaser中字

成班叫女兒嗰吓笑咗

素慧啊 想做歌手嗎?

我赤兔又carry拉埋647

som it's show time 之後走去執返塊版

辣殺647

Sohye, Sonamoo's D.ana, Oh My Girl's Yooa join Idol Drama Royalty.

加埋Somi Red Velvet Seulgi Mamamoo 玟星同Lovelyz 洙正
5月播

個影

On9改圖，Somi係冇可能入Twice

琴日咩日子

女兒cafe出左notice話係誤報
kbs根本冇聯絡過佢地
4月2啦記者朋友

見你今日貼嘛

岩岩碌碌下twitter先見到

JYP好玩唔玩

飯：To 娜榮 （I.O.I）4年後 能重新相聚嗎？
佛佛：內！因為正在努力中啊 ♥

嘩真係好玩唔玩玩呢味野…
又唔係唔知有幾多玻璃心

G忠老師跳舞

一定可以重聚嫁

Sohee先係真

今日應該可以1001

今次topic名用咩好

我愛壽星公?

隊長

唔錯唔錯

pinky咁面皮厚

講事實姐

竟然係sohee

群眾壓力

已經諗到i-teen成員相擺乜

識野

其實G忠真係幾型

真京真係笑到我痴線

佢個造型
見到屌出聲 之後爆笑

下個post名就咁話啦

幫手推
Team 壽星公

迫我搶1001姐

你出手好難夠你搶

有幕將佢同GD併埋一齊

個陣係一齊F組
所以好fd

G忠完勝G龍

記得之前壽星公有ig 唔知有冇del左